松岡茉優被爆已同居一年

松岡茉優被爆與Hey！Say！JUMP的27歲成員有岡大貴同居一年

2016年經友人飯局認識有岡，兩人因同樣喜愛漫畫，秘密拍拖近兩年。兩人為免戀情曝光，平日絕不外出拍拖。有岡不時會親自下廚，與女友在家中見面兼歎日本酒。兩人為方便見面，一年前更索性搬到同一幢大廈居住。

大貴你要幸福

那個了唷

同居冇那個先驚

有岡大貴得164cm

唔好意思，條女已經跟咗我，
要個日本仔食我呢隻死貓，ku咩啦西

條仔仲靚女同可愛過個女嘅

原來先23歲

有岡大貴27歲
童顏

同樣喜歡漫畫
唔見佢溝個漫畫家

咁鐘意睇av要溝av女優定導演

計你個邏輯佢係咪要溝漫畫角色==

Hey say jump班幼幼都大個仔了

43都有人信

睇住山涼大

咁呢個又唔同
正正經經識gf一定支持

演技廢到仆直

以為28

咁佢又唔係演員

明明隊友演得咁好
佢反而有得接code blue